發唔發覺衣加出街周圍都係講普通話？

中年果堆就師奶
學生就大中小學都有
尤其係返學放lunch放學時段
成圍都係講普通話

屌你老母
蝗國佔領

以流利嘅蝗腔溝通

mola Mola

中港融合了

想像到十年後

而家學生，一係蝗語一係就英文。廣東話末落了。

溝淡哂

係。
有次星期六行街有學生賣旗。
個miss都係用蝗語同啲學生溝通。
正仆街。

你呢句嘢冇問題
但香港愈嚟愈多中國人就係問題喇

以前就話竹昇妹竹昇仔唔咸唔淡
而家就腥港人唔咸唔淡

有乜問題， 國際語言，好事黎

放假直頭唔想出街

出街,每隔1分鐘左右就會聽到普通話

我住咁嘅舊式公屋。都開始有普通話。
應該係30~50歲啲人娶嘅大陸妹